［推到完場］曼城 vs 阿仙奴

今晚英超好多大戰

曼
阿

Tg直播

陣容

對賽往績

我廠

呢場入球最小三球

羊好似未開齋

Gogogo

我阿！

開咗啦

Thomas 又冇份？

曼個咩陣黎 點解似3中堅

哥狗又排鳩陣

入未

屌你老母肯入波未?

入啦，屌你老母

一屌即入

你話呢

阿古路對腳雪到生銹

大戰仲出

阿記好多黑人